有人漏左對鞋係巴士

早排等巴士見到有人漏左對鞋係巴士上層
我好心同司機講佢話到總站先處理
有冇人認領 對鞋去左總站
如果巴打拎返麻煩腸油

要黎打j